一句講曬，hit and run，有冇前線同出黎發夢嘅人唔同意

我唔想再見到有手足比人拉。

見唔見到早兩晚馬鞍山 hit and run 幾咁成功啊？

留守對峙係作用唔大，仲會有手足比人拉。

今日搞完尖沙咀狗屋，收到風有狗黎就應該走，唔一定散水，可以係轉場轉目標啊。

你地見唔見到幾多出黎做支援嘅女仔比人拉啊，你班撚樣！

今日見到有幾架車狗著黑衫扮同路人，我就更加肯定前線係有鬼！

我今日都有走到前線，但我唔敢屌大家。我聽日一定再上去同前線講，屌到你地開花！

-唔需要set時間幾時走，睇情況，睇scout報料
-有50狗以上即轉場
-拉想守嘅手足走
-有必要時會打鳩堅持留嘅人

咪撚再守啊

Hit and Run

正皮- hit and run

負皮- 守佢老母，用「光復香港，時代革命」呢句口號，音波攻擊震撚死啲狗

對我黎講，「光復香港，時代革命」絕對唔只係一句口號，大家自己諗下

再有更多手足比人拉只會令44位義士被告暴動嘅focus shift左

義士唔係condom啊

馬鞍山狗屋同今日紅隧嘅hit and run 絕對令大家士氣大增，你班撚樣同意嗎？

定你地所謂嘅前線想show自己有幾咁勇武，然後連累更多同路人比人拉啊？

你地或者可以拼左條命上前線頂，我好感激你地，但好多同路人企到咁前都會驚架。

但我地又唔可以dum低你地。

但無謂嘅死守同對峙會令更多想齊上齊落嘅手足比人拉啊！

我地可以為前線勇武一齊上，但你地可唔可以為左我地一齊落啊？

我唔想呢個階段再有無謂嘅犧牲啊

其實今日有個我識嘅女生比狗捉左⋯⋯

聽日有冇人一齊去屌鳩前線死守前線？
東西兩邊一齊屌

推

仲有一樣野好撚重要，

Scout嘅資訊其實好有用

知道啲狗咩位黎，你班撚樣咪睇完就算，然後企定定等比狗咬啦！

個人認為

撚狗勝利方程式
1. Hit and run（自己決定做咩
2. 轉場
3. 多區圍狗屋
4. 街坊cover
5. 義士容易散水
6. 啲狗極難拉人

無限loop

大家點睇
雖然今日有比人拉 但搵到方法可以完美撚狗 前線希望可以參考下 減少義士犧牲同時令作用最大化 呢個先係be water既極致

我屌曬你地班唔用腦又唔主動同大家討論嘅死仆街啊！

團結唔係一齊走出黎，吔兩句口號就叫團結啊

同意，黃大仙班街坊做得好好，又比左個好例子大家參考

咪要我自推，一齊討論啦你班撚樣

Push

早幾日 葵涌警署接手足 都係hit and run 打到班狗飛起
所以係未有共識同實力衝贏之前好應該保留有用之身
即時你心態準備好被補或者死都好 我好尊重尊敬你地
不過你諗下前線 少一個就少一個 如果做唔到稍大既勝算 依家我估武力方面都仲係輸緊9成 依家多左幻彩詠香江
咁幾時多到火攻 突襲都夠人數既時候就係衝得之時

你想兜口兜面傾？ 好，聽日前線見啊，我屌你老母

個人認為

撚狗勝利方程式
1. Hit and run（自己決定做咩
2. 轉場
3. 多區圍狗屋
4. 街坊cover
5. 義士容易散水
6. 啲狗極難拉人

無限loop

大家點睇
雖然今日有比人拉 但搵到方法可以完美撚狗 前線希望可以參考下 減少義士犧牲同時令作用最大化 呢個先係be water既極致

補充番：早幾日 葵涌警署接手足 馬鞍山狗屋 都係hit and run 打到班狗飛起 所以係未有共識同實力衝贏之前好應該保留有用之身 即時你心態準備好被補或者死都好 我好尊重尊敬你地 不過你諗下前線 少一個就少一個 如果做唔到稍大既勝算 依家我估武力方面都仲係輸緊9成 依家多左幻彩詠香江 咁幾時多到火攻 突襲都夠人數既時候就係衝得之心理準備呢啲野相信好多人都有 只要贏得夠光彩與論就會企我地呢邊 所以唔洗擔心與論問題

死有輕如鴻毛重於泰山。
以後有立法會惡法有目標，我地一定陪你衝。
前線少得一個就少一個，但試下一個都不能少好嗎？
另外有好多冇咩心理準備嘅同路人比人拉，佢地嘅恐懼你地體唔體會到啊？

Hit and run令好多市民大快人心；相反死守就會有衝突，比啲仆街藍絲有位入

Hit and run 有機會仲改變一啲淺藍嘅諗法啊

自己推好辛苦啊，洗下鼻洗走啲過期gas 就訓

聽日見啦，你班撚樣

希望比人拉左嘅手足都冇事，仲有d街坊

其實硬碰真係益左警察，我贊成hit and run

聽日一齊上前線講

無錯 嘈左成晚

一句講晒
hit and run
共識

幫手推到兩萬正評

你估我好想attention seeker咩，咪撚比同路人比人拉啦

仲有你班撚樣可唔可以再認真睇下梁天琦早幾日比大家嘅嗰封信啊

梁天琦給香港人的信（29/7/19）

[嘗試]梁天琦信的解讀與提醒

比埋解讀你班撚樣啊
多謝做解讀嗰位巴打

大家記唔記得71立法會立場姐姐嗰條片？

聽日就上前線傾，傾唔埋欄就打鳩啲留守前線拖住佢地走

大家出黎做運動嘅唔好怕醜啦，主動提高啲參與度啦

好撚堅持留嘅，就由佢留。

我好撚記得今日有幾架狗車上面車滿黑衫狗扮示威者啊！

唔通啲狗係去後方拎飯券咩

Hit and run 啊，仆街

西環集會近唔近西區警察宿舍？

blackbloc 就係為咗 hit and run!
不被捕係最重要!

hit and run ah

Hit and run

Hit and run 加街坊勇武，一定有得做

我都覺得hit and run先係最有效撚狗
論機動性前線一定高過狗
理想: 前線一收到風就走，啲狗黎到人影都無個，前線再喺同一時間第二度聚番埋一齊
啲狗就會好似傻閪咁走黎走去

就係講現階段「光復香港，時代革命」必須配合hit and run啊

佢唔撚係一句口號咁簡單

同意

正式宣布，馬鞍山人係撚狗冠軍！

大家醒水啲啦，可唔可以幫比人拉左嘅手足諗下啊

點撚先推到熱門比前線睇啊，仆街

但今日點都上前線同班打靶仔講

遊行集會亦大叫hit and run口號好嗎？

做完想做嘅野就轉去第二度啦
根本唔應該等d狗衝埋嚟先散

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

光復漁業，捉衝擊魚

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

2002年2月首被告施君龍被判謀殺及縱火罪名成立，判處終身監禁。唔好玩火。
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

黃大仙真相post，由公海tg轉載

都可以試嘅，捉魚

睇scout嘅情報好撚重要

Hit and run 譯做廣東話譯咩好？

邊撚個負評，今日出黎前線一齊傾啊

尋日紅隧快閃咪做得好好睇睇

認同
正如71一樣，完成目標咪退
何必同d狗對峙
完成目標就轉其他地方

Agger

HIT AND RUN

係轉場，唔係散水

YEA AR

PISH

pish

啲蓄龍就真係做到hit and run，睇吓琴晚飲完湯行出嚟俾人扑個街坊？扑完就走

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

HIT AND RUN

求下你地唔好再hit & run
hit & run 警員受傷情況仲多過你地班人死守防線
你地玩返死守警員輕鬆衝散捉幾十個

哇，你咁直，點同你討論啊

push

多謝手足
希望大家可以多啲hit and run

Hit & Run

手足 記得同前線講

支持hit and run! 但絕不割席！

大家咁話

我而家係西區，搵手足去將軍澳狗屋叫人睇實scout情報hit and run

將軍澳嗰邊hit and run 啊仆街

成功掟左間狗屋

前線轉場未？